見到咁多TVB打手唱衰193真係笑而不語

執柒左佢啦老野台

由佢地啦

做完姜濤fans之後做埋193 fans
個page 一晚多一萬人like

越屌越紅仲好

3萬啦

啲打手好出面

大家記住Mark ID